人住屯門，死在屯門

大中小學，
一日三餐，
返工放工，
遊玩設施，
應有盡有，
最佳角落。

香港真係冇乜邊區有齊發電廠 水塘 堆填區

一蚊雞保鑣